覺唔覺去日韓台啲人好cheap?

見好多女仔post ig d pic 好多日韓台
全部吃喝玩樂多 覺得佢地好5 sophisticated
好無唔味 正港豬西

利申上幾次都係去Europe d not so popular places
想體驗下European lifestyle

一條cheap taste bitch 負評

Omg

5 person with low taste

Agger 去歐美先叫真正去旅行

嗰個都想佢歐美，嗰個都有錢去歐美咩

坐私人飛機？

Correct!

Not problem of money
matter of taste!

去開太空旅行sor

Why?

毒撚先中意太空

係啦係啦知啦知啦 知你好撚型

何不食肉糜既垃圾

No型or what ev
its taste

I am the only one 正評
Shame on LIhKg

去歐洲去到厭都想去下日本既

其實有冇taste 在於你點plan自己嘅行程
歐遊一樣有人可以玩到你所講嘅low taste

Don’t lie yourself

你講哩啲咪去開日韓台想扮下class去歐洲囉

去歐洲咪一樣係比錢買開心
去新疆/北韓就真係擴闊眼光喇

On9 你睇下啲大陸旅行團就知，去到邊咪又係9嗚 咁可以有幾high taste （你所謂嘅）呀

又要扮嘢用英文但又用到錯曬 真係好肉酸
不如進修下自己再去踩人啦
Not so popular places

未去過阿特蘭提斯都咪話自己去過旅行
利申去過

有支那人去嘅地方都唔好同人講你有taste